[支持Rthk] 鏗鏘集：老闆 怎麼辦

市道蕭條，打工仔隨時收到「大信封」。
公司裁員、減薪，甚至清盤結業，往往只有老細有得揀。
面對艱難抉擇時，老闆們內心面對什麼掙扎?又會怎麼辦?

老闆你知係邊個既責任

[國際戰線] 香港手足捐物資比世界各地，上哂國際新聞 #ChinaLiePeopleDie

推

支持鏗鏘集!